六月 叡娜 g持區 (=^_^=)

最後一個g持區，多謝過去入黎g持既人

變左肥妹

前幾日hnd

gmarket廣告 唔知係咪

前幾日機場

指住邊個

挽留

上面貼錯

G妹係咪有野宣佈

七月開始交俾你

我只係想留返6個

上面咪宣佈左囉

其餘四個諗緊開唔開埋六月

上週 ！kcon ！日本 ！throwback ！

即將 ！出席 ！kcon ！紐約 ！

唔好 ！意思 ！死圖 ！重貼 ！

挽留椰奶

預告

enozi

190527Mail更新

禾post

女子個人戰第一名

挽留娜b

娜b

舊圖：七月nonno

舊！舊！地！

今集mcd

上週 G！M！P！

綜藝感一流

再黎kcon 🇯🇵 mcd

佢話多謝

我娜

又指鏡頭

舊舊地

再黎teaser

好睇

Btw Fans改圖黎
下次可以試下短髮

我仲見到金髮中分喎百搭兄 不過麻麻

尋日 nhk

娜b
Btw娜b好似人氣好似比出道嗰陣低咗

nonno

娜B大發！

今日gmp

羽田

我愛娜b

一開始produce48個陣佢綜藝感比較重所以突出到
但依家個個都培養完 同埋有好多fans唔留意綜藝
娜b咪唔夠揮

永遠支持娜b

今集

今日

挽留娜寶區

其實娜b露額頭幾好睇

我post

😂

右邊係咪nako黎 好似聞緊佢胳肋底咁 😂

塊面肥到

更新

再黎

昨日

前日

今日大特寫

vlive

早前

好正好感動 好好睇

點解呢個係最後一個g持區

嗨，冇見幾日，時間過得好快，眨吓眼又到月中，會努力推到月尾最終

大前日

mv

嗯 bkk

今日三姊

今次無招牌動作指cam

期待嗎

挽留呀

今日

BKK

HND

依個同生日冇關喎

嗯happy nako day

見佢好似愈來愈肥
不過最緊要身體健康

music station

上週機場

手臂肥到

今集有 r吖！ v吖！

肥吖！妹吖！

喂 buenos aires buenos aires
i wanna be right there？

heart*iz 藍寶石版

Wa好可愛ar

喂學友兄 buenos aires 🇦🇷 buenos aires 🇦🇷
do u wanna be here？

190625 Mail更新標題：晚安❤️ (日語)

tower record

幾型仔喎

椰奶弟弟

嗯再黎uatcon

靚仔

190626 Mail標題：以真正的椰奶

From：叡娜回來了

190626 Mail 標題：再次以椰奶

From：叡娜呼…有一點混亂了…xxx也這樣吧？

190626 Mail更新標題：再來幾個

From：叡娜kkkk不適應的日子

早前icn

對腳幼到咁

娜寶

190628叡娜Mail更新

標題：什麼…？From：叡娜這感覺…

今日機場

開咗POST
你要繼續幫手POST

桃園

咁兩個po一齊推 ，因為我話過依個po會推到最後31 號

再黎icn